今季字母人Champ完正式登基

蓋清玩具都撈撚埋

比佢威極都係入兩分
我地湧狗球球入三分 champ條撚？

打錯 勇士

盧比斯 米杜頓 畢素 伊亞蘇華 米洛迪？

屌奶星無kd 似harden 登機

瘋狂draw到foul喎
三分入袋

yes

唔識nba 請問字母人係勇定速龍?

有邊個名唔係由字母組成